今次醫護如果有大量人數傷亡，港共一定會名正言順輸入大陸醫生

到時你個仔切包皮隨時加價
到你個女做手術時要比利是

請支持醫護罷工，唔好被人道德綁架

推

今次大陸醫生死得仲多

大陸好撚多醫生。。。。

支持!

醫護手足不是CONDOM!

醫護係極度應該而家起罷工
係自私d 但你唔自私個政府就推你死到時仲多人死咁邊個自私d
所以醫護真係冇必要等港共做野

講真港共而家行政處理速度連17年前嘅兩成都冇
你會期望佢做d 乜
自己夾佢做啦好嗎
罷工迫政府封關先係對成個社區好
橫掂佢唔封關遲早都社區爆發都唔會淨係醫院有
咁你到時罷同唔罷都冇分別架啦
咁點解唔趁仲有得阻止嗰陣做

希望醫護要守住
醫護真係幫左香港人好多好多

宜家已經想方設法引入大陸醫生啦屌佢老母
話交流wor

岩 所以罷工救自己救香港

醫護界手足收到架拉，推聲明post集氣拉

Push

張沙紙買㗎咋嘛
同人民幣一樣要幾多印幾多啦

留返d大陸醫生搞掂武漢先啦⋯⋯